法律界老鼠屎

係時候監察下法律界

唔認同判決但更唔認同干預司法獨立

我竟然能夠親眼睇見咁戇鳩既回覆
你老母都算死得眼閉囉

咁你想點? 恐嚇法官?